番工放工番工放工

星期一至星期五，直到六十歲，到底係為啲乜？

要錢食飯。

為等死